### ЛР 9
В графическом редакторе сделать несколько (например четыре) изобра­жений движущегося объекта небольшого размера (например 32×32 пикселя).  Реализовать поочередное отображение их в заданной позиции в окне. При щелчке «мышью» начинается движение объекта из текущей позиции в позицию указателя «мыши» с поочередной сменой изображений для имитации фаз дви­жения. При отрисовке используются «теневые» контексты.